【大屠殺】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXXIV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

456

雲加

好爽喔

笑

BREAKING NEWS
ALEX-OX-CHAMBERLAIN will change his clothes in Liverpool Anfield soon.

幾時5:0呀

好波

講個笑話

阿仙奴

做阿狗真係慘過食屎

JJJJJJ

雲加真係好波啊

老頑固雲加幾時死

執左佢啦好嗎？

有矛手足睇下yo清死左未

仲BIG6?

而加排16

唔好比佢破旦

大屠殺 笑到停唔到 我係咪痴左線啦

10/10

鏡頭可唔可以影下雲加個樣

立即斷腳啦

老野立刻死

反雲黨全面進場

希望聽日我起身 會睇到電叻被炒嘅新聞

可唔可以比面爺爺比粒友誼波入下

繼續大炒吧

占士米拿

輸慣啦 無咩feel

好有快感

阿仙奴今季代表作

想睇失波多過入波

養b你個po比人鞭到

一個星期出兩個大笑話
4:2同阿仙奴

最好輸到降班

痢根本只係等阿傳失控甩就可以有波入

對面個龍撲過波未!?

快d close up 下死老野個樣啦

山狗係度笑

山狗又偷笑

雲加真係老而不

比爾連 黑B OX ，柒頭三寶，屌你老母

返左入利office簽約了

Holding 學界水準

一早反雲啦又唔聽人講

我都笑啦

正常

排錯陣啦

韋碧克真係唔識出波

比我都笑啦

Adxxxxx清上水未呀

山狗又笑

山狗: 有時真係忍唔住笑

利週中打多你一場，都可以比人炒

距離降班區好近

第5球James Milner 入吧

又笑

一日唔炒雲加一日唔撚睇
第二朝睇新聞算

抵牙

有無人睇到個人好撚痛 陰住陰住果隻 又唔係傷心 個感覺好奇妙

雲加快撚d死喇

山神:

山狗

X郎放心射啦

橙牙

體育新聞？

3-0開始已經笑到執緊腸了

大佬 你教我點樣可以笑唔出

歐霸隊即係歐霸隊
山神自己都忍唔住笑

真係好笑喎

現場球迷咁遲先走架

有時真係忍唔住笑

山狗又嚟

山狗今次由心笑出嚟

笑完又扮野

山狗忍住笑

山狗笑就岩啦
睇清依隊波然後轉會啦

難為現場班阿

山狗又笑鳩阿狗

呢度啲人都笑到死咗啦

屌你老母 傳到鬆左 落到底又唔撚出波 比番出黎頂有撚用咩

下半場換藍斯
換張狗都錯啦
沙卡呢幾場果種廢
張狗爆到下
睇黑b 妹下妹下

個笑同上年一9樣 又係對猁

高普贏緊4粒都仲係場邊走黎走去，準備換人提場，雲加無論點都係坐係到同條光頭佬傾計。

當自己神算咩，係咁有策略乜都掌握係手就唔會輸緊4粒啦老野

我走喇 你班垃圾慢慢啦

跟機

屌你老母 黑碧成場廢撚到喊
而家打翼出球波都無出過

已經忍住 好認真咁睇 點知又見埋啲on9野

好多手足話我地好夠中堅

仆街..見到山9笑..我都跟左山9笑

你老母雲加一世做雞

利記隨便一個球員都可以玩弄阿記中後場

偉拿老母咁撚勁既

撚狗咁撚

下歐霸都唔值啦

too young for Arsenal fan

真君子行為，不嬌柔造作

上面手足豬到痴咗線

想問下死攬沙加既朋友點睇

WE NEED VVD

係要買中場買中堅就一早快撚啲買啦，以前中場唔差個陣就唔買前鋒，依家個中場後防都唔撚點又搏大霧當冇事

唔講最差果件

聽日新聞見啦
唔想做人了

拿卡想走啦

冇用
老野問題

有中堅死老野唔出同唔夠中堅兩回事黎

踢返4後衛啦死廢老

係要個領隊

淨係需要雲加走

邊個話夠中堅牙

打3中堅可以有3球都冇人包位

輸頭兩球翼衛問題大過中堅啦

後防狂犯錯就換中前埸

要邊個都冇撚用
買個美斯都俾雲加放落去打閘

黑b係咁屌隊友
你有撚資格屌咩 你老母

根本最撚大問題係中場中
成個轉會就係咁買攻擊球員 同山狗單野
廢sir以前笑9雲加年年買攻擊球員真係好撚中

係雲加手下功力已經廢左七成

直接宣佈降班啦屌你老母

雲爺爺係咪真係唔諗住辭職

你叫k6包位就含啦講真

成隊砍掉重練吧

買到雲迪積解決到問題？
中場無統治力
前面鳩踢無把握力
一打反擊就仆直

仲有M4,M20,Kxxxx,m18..大撚把ＷＯ

黃金中場得啖笑 搶又唔得傳又唔得帶又唔得

雲加:人滿為患

最大問題係老野 走啦DLLM

第3球開心已經係4後衛

係放係後備位
跟住正選用黑b

一迫搶就贏

以前大家知道隊波有邊方面有問題

而家大家都知道隊波本身就係問題

hahahahahahahaahhahahahahha

雲加個樣

岩呀

老野唔走講咩都無用

等睇暴龍哥算

你同我講呢隊垃圾係業餘波我都信

今年連半程冠軍都冇埋

俾個機會韋舒亞得唔得呀

成隊有七成人係垃圾/二線料

屌你老母 下半場一球中龍都冇

禁區都入唔到

雲加等完場咁

第2 3球 holding on99
第4球夢遺冇包
唔關k6事

雲加無諗過買 買左都唔會出

OX 過埋呢場賣啦 為咗想走 明hea踢 落場連職業道得都無嘅球員 一喺雪一喺賣
唔值得再比佢為隊波出場 衰到貼地

文傑點睇？

買咩人都一撚樣

史獨唔是好融入度 唔係多左兩粒已經

上半場有？

咬撚完手指未呀屌你老母臭閪

對面龍未撲過波呀

想佢地失多球

成隊食左屎

下場仲見到b24，雲加立刻死

洗撚廢sir
連個正常陣都未識執
教乜撚野波
仲想買人

搵人比條白色底褲雲加啦

出雙前鋒都完全無機會 真係算難得

所以話mustafi阿狗走去國米仲好

快啲賣走山齊士啦，繼續咁落去擺埋今季都冇乜用

0 sot

Ian Wright‏Verified account @IanWright0 59m59 minutes ago
More
😢

真係想斬佐雲狗隻手 睇下到底D手指做乜撚野

今日晏晝無啦啦喺度諗

如果呢隊阿狗比摩狗教
三年內會唔會有聯賽冠軍

第3球擺明b24 on9啦

點解以前4寶個陣都可以間中踢下好波

而家連form都冇

殺卡亂9咁黎啦開始

０中龍。。比人笑撚死

咁又一季

雲加:你地個龍廢牙?我地唔射中龍咪得囉

可以出邊個
chambers好冇？

咬手指

女足勁定正選11人勁

明顯係holding問題

妹下妹下既廢老

比條女人底褲會啱啲

諗起拿斯利走之前最後一場都搏曬命

x朗做乜撚嘢

係咪成班逼鳩爺爺走啊？係嘅單聲先啊大佬

xhaka 真係弱智

我老母教都有喇

真係好傷心

俾左好撚多時間俾XHAKA啦屌你老母

troopz應該俾人binc bin到傻 季前講到鬼咁有希望

要走上年走左啦

ox燒山細梅
唔知仲有幾多人想申請離隊呢

唉老老豆豆要走既快D走啦
唔好係度浪費青春

xhaka真係痴撚線

可唔可以依家死

除咗laca，山狗全部雞肋球員或者有明顯弱點

兩個好大對比

今季唔睇了

第2球輸100分無包
單打單文尼有幾多個得
第3球輸比比鳥啦下話

所以真係唔明點解啲人話佢係二五仔

二線帶到上二線頭
干地同高普就有咁既能力
老野宜家連自己既足球理念都冇埋

呢度是旦一隻9c9都教得掂

慣架啦

Liverpool
10 shots on target
9 shots off target

可以有，但大前提係球會每年兩億資金，
同埋要立刻即時解約部份球員

下場仲見到黑b，雲加立刻死

Wouldn't suprise me if Arsenal football club was a social experiment to see how long someone can support a club without killing themselves.

Xhaka 打假波

雲加都比左咁多年啦

沙卡好波
迫得走雲加就得
繼續咁踢

我係球員真係完場就遞紙走

好冇引

全部一齊跳船啦

d球迷俾幾十鎊入場就係睇呢d波

講左十年啦

贏返一兩場咪又係死死地氣做返狗

1 2球 唔係2 3 sor

連上場既進攻都冇

是撚旦 holding玩完了

成隊波根本冇團火係到 個個都例行公事咁
其實應該要出太子呢d黎屌醒d隊友喇

仲要年年加價

一世反雲

勁撚大聲笑左出來😹😹😹😹😹

成隊應該換曬人

如果OX 去利物浦，大家有咩祝賀說話

條傻鳩仲要屌鳩基佬吹奏埋禾

X29無態，出牛奶好過

Cls

希望死老野經過今場識反省

有冇手足一齊絕食

中場空撚曬任人打 兩三個人夾一個都比人扭番出黎 先係最大問題

真係有咁諗過

雪鳩ox個老母臭西 而家又唔係冇錢

下個禮拜睇德甲算

關咩事 文尼沙拉比老野用咪又係梅下梅下

now講波佬串9奧燒輸同贏一樣

一個好既教練可以將60分既球員發揮到80分
雲加可以將60分球員發揮到30 40分

而好不幸我地得一堆60分既球員

冇態定冇料?

望一望猁前場果幾個 覺得佢好唔夠班

聯賽揭幕戰險勝李斯特城後呢度有條迷沙卡瘋狂打飛機

唔會,但肯定好撚跑得

下星期國際賽喎

反雲金剛棒呢

垃圾阿妓
連廢物猁都打唔贏仲要456

成個陣排到九唔搭八

唔換雲膠真係歐霸都無得踢

祝佢快啲仆街死

成個球壇係咪得雲加咁撚on9會放兩隻中鋒係後備再搵隻本身係翼既打中鋒

雲加係咪學路維咁
食緊鼻屎

大把機會bin

靚仔高大有特別待遇

呢場踢得好
落鳩雲加面

法比年代已經係咁

咁快踢爆

撩牙

上年干地好似都係咁 雲加下場變陣10幾連勝

真係想喊
個心好痛

7射0中

落完又咪厚面皮到係度

以前都話打小組控球搓到對手暈
而家？

垃圾利
幾時入第五球

果年輸8:2 0:6 都未覺醒

佢食屎啦

望下ox咪知 遲下過到利打到曉飛 個個都爆速

我個心好撚痛呀

撐阿仙奴係一件好極端既事

基佬心諗早知去馬賽

8:2 醒左 買左n個

我都唔知講咩好
心痛就梗

上年干地新教頭
雲加....

一日都係干地
放撚左個保溫杯等個死老野繼為禍

係咪得番熱狗未抄過阿狗456

唔好侮辱路維啦屌

亨利唔好講波啦 返黎阿趕走雲加

山狗都忍唔住笑

留意到阿狗巴打十個有九個精神都有少少問題

訓醒未
呢個係雲加呀

唔知中超有冇得睇

左右俾人瘋狂屌

好撚記得成班笑鳩以前串沙卡廢既人
雖然依家睇番3xm唔係咩錢 但同年買既簡迪好用過殺卡幾百倍
除左駁下腳長傳過頭波有d用之外垃圾 牛奶分分鐘好用d

老野識反省？
你講呢句野 令我好想叫你反省吓自己先

睇黎下年都係歐霸

yes 換湯唔換藥
橫傳向後傳 去到人地禁區就失波被反擊

走嗰季係德甲最佳十一人

今日之後仲係迷雲嘅人究竟係咩心態

雪鳩雲加仲有用

o really?

喊乜撚啊
黎緊對獌 熱 轟
有撚排你受啊

咁我又唔覺得本身班球員咁廢
gibbs 贊仔果啲除外

你肯定會有歐霸

完場會唔會官宣
燒山 100分 誰隊

呢場要64-96磅架

真正無腦死忠

你傻撚左呀 連愛記都打唔贏啦

離弓人

咁有信心

面皮咁撚厚怕咩

隊

反佢老母個西皮咩
繼續契仔到季尾

雲加同高安基一日唔走都冇運行 等同一日有共產黨係到 香港唔會好

下？諗下點護級好過啦

咁又點,唔岩踢就唔岩踢架啦

都話我地嘅巴打樂觀得不得了

望住今埸既Xhaka我想睇返Jack

100m比雲加買到簡迪咪又係用到沙加咁
關咩事

到呢一刻
雲加out比簽到任何球員更興奮

下年英冠
仲歐霸

降班啦 仲歐霸

Holding發夢

連續兩場錯陣想點？

雲狗可唔可以帶埋班垃圾走呀

外國波話佢踢得好因為隔離有dahoud 掃撚哂波
但阿狗無

對獌 直接8:0 2都冇 屎都冇得食 爽呀

正路,一早要用返DNA

錯人錯陣

唔好兩場，係連續十年

咁有信心？

俾美斯你都唔岩踢啦

成條中場 再錯出左沙卡

打垃圾痢都輸4粒 仲要無入波 中游都唔會啦 仲歐霸

唔係錯陣
係用錯人

俾老野買到簡迪，佢只會係下一個高基連

佢唔買簡迪買渣加
應該覺得佢唔夠班啦

YA 0中龍

真係唔敢睇

雲加真係好撚野
人地d教練係幫球員改善缺點，強化佢地既優點
雲加就突顯班球員既缺點，隱藏曬d優點

burnley goal

明顯問題唔止係個別球員身上 牛奶仔抖咁耐出黎多數冇態又要受靶 何必呢

我就係第一個講，
然後比人圍撚到落地底果個，
上年我已經講門興真係勁果個係迪河，
佢幫沙卡執左好撚多屎，
同時做到攻守轉換，
但你揾件冇防守力同掃波能力嘅籃斯，
跟本就不設防，
真係有睇德甲嘅又識睇波嘅又有幾多個

牛奶仔得唔得牙

簡迪唔去轟都要獌
兩隊都有落bid
阿狗冇

沙卡只係啱一D妹吓妹吓，球賽節奏慢，冇人迫嘅比賽

佢加盟第一日已經講佢隔離要有個人專心幫佢包波包位架啦
要佢做防守咪仆鳩街

陣又錯 人又錯
最錯係雲加

話咩無左雲加無前四個班撚屌去晒邊呀
笑撚死人咩而家既雲加
縮番入老母西啦你班盲西

真心

呢隊西波如果一路咁落去就算降班都唔意外

對強隊輸硬

對中遊又成日反艇

對弱隊又易爆冷

條後防錯哂

雲膠對高普又輸， 對daddy又輸。。。。Diu

仲有冇人迷雲

熱狗比人追和

算數啦 熱狗起碼都有一分

喂今次仲有冇垃圾拎熱狗遮醜牙

晒鳩氣啦
俾咩人雲加教 咪又係收皮

沙卡由上季屌到依家，開季入兩球遠射就個個打曬飛機，但係成季都冇見過幾多腳好波，係有人一直j佢長傳好撚準好易接，但係組織攻勢唔覺佢有咩建樹

祝100分斷腳死

條女俾人姦

Giroud 心態最正確
未正選過 後備上陣又落後 無球時都瘋狂走位

熱被補時追平

【週日屌猁】【雲sir食猁】【利含撚啦】【殺痢牙】

哈

顧掂自己先理鄰居啦

感動嘅係 老野終於起身
見佢無反應以為中風先兆

拿卡錫迪今鋪真係上錯船

大眼仔喊

而家阿中場無掃蕩可言

後防真係錯到仆街
雲加係咪玩野迫科水？

其實呢場大敗會唔會炒雲加/ 佢自己辭職？

或者即刻買防中/後衛？。大家點睇

食屎吧雲加

下年單綫作戰

笑你老母咩 我地係豬呀 比人追和刀無

迷基迷Koxxxxxx先係清泉

熱狗一定最後高提名過阿

慘

留名睇餘下30幾場都排9陣

講乜撚人 搞撚點自己先

迪河 Dahoud?

好既係黎緊幾日都可以傾波

真阿

最後幾日有得跳船

100分躝
比比鳥嘔番份糧出黎
holding慘
kos, monreal cg無能為力
xhaka弱點盡現
山鐘意走就走啦
雲加死啦屌

亨利把聲

咁咪諗吓係老野手底下邊個啱踢囉…
用卡蘇拿搭高基連嗰季咪又係俾人456

自己鞭自己

黑big係到拍乜撚野手

老野唔係咁睇

有無圖

躝啦雲狗

8:2
0:6
10:2

點睇?

雲加躝未

佢真係跌過落地獄再走返出來嘅男人，
同場上班小花點同，
當年場場含哂咁多高登巴打巨撚

真？

臭燒都想咸咁 老死can 子又黎攞彩

十幾年啦，仲妄想炒雲格

King 女算了

真阿
果種傷心
點解要鐘意呢隊西波！

完全冇態都要出山狗正選

綜合計可能有60
不過跟返位置專精就mun啲喇
例如bellerin速度90 防守30

平心而論阿狗真係勁嘅五隻手指數得晒
其餘好似其他手足講咁有明顯弱點

雲加你不會自己辭退啦：（
而家呢隊波再搞落去降班都似

普子 想攬住你喊

笑撚左 咁大口氣 而家輸四球

曼迷子開心死啦

係，上年痢想買佢，
但放左水貨沙卡比我地之後
即刻ban左痢，高普買人如何你地自己識睇

唔關佢事啦

佢踢返波啦 最多搵黑B換

今年可能提早唔洗睇波 英超其他波都廢事睇

有時候忍唔住笑

佢係德國炒巴西咁多
幾年黎比拜同痢個堆大炒返咁多
我都喊啦

真人仆街

佢忍到已經好勁 我笑到仆街

下個禮拜終於唔使睇呢隊西波

開波前又話猁讓龍讓雙閘 成場龍都未中過搵我老母去守都得啦

真
完場有特寫 眼紅哂 然後抹眼淚 搞到can子要安慰佢

大大聲笑出嚟啦

Me 買緊機票去酋長球場屌柒條老野了

屌佢今日最有heart果個 陰功

換基奧特落黎但係換走兩個落到底出到波既
拿卡踢左又唔會出到波
唔知做乜鳩

有弱點大家互補 但連郁都唔郁重踢咩鳩

個陣基佬對摩納哥8強呢場經典

人地護級對手都無乜邊隊咁威水3場失9球

不如比亨利教啦

xhaka次次都睇定先放波，邊有時間比佢
第一場埃及唔差肯跑肯傳，都唔知做錯乜
xhaka就三場都自爆比人打反擊輸波

奧燒已經係咁，一隊波點承受兩個要其他人包波包位

睇西咸都冇咁嬲

出個陣擺明讓人地 吾豬都難啦

最差開季未呀

我都冇睇德甲 但我睇佢黎左阿狗 覺得佢好慢
防守又廢 成日標波
佢咪同早幾年基佬一樣 外型夠好 幫佢加左唔小分

成日話奧燒hea
但佢今日一定係最有heart果幾個

想睇

係咁都好啲，起碼佢都愛阿狗

係
賽前比對方領隊點名話係弱點
今場防守好落力都輸咁多

沒有歌 怎敢說心事
受了傷 始終怕別人知

屌場波打緊笑到收唔到聲依家好撚想喊

呢個問題已經講咗幾年
但老嘢似乎係失憶 永遠唔記得上場做過咩

我地有8強踢架咩

臭燒喊完係咪都要入更兒室含雲爺爺

奧燒今埸好落力

下個post 名：
雲加幾時躝

佢搵岩位置姐 如果場場比雲加放做正選既係佢唔係黑b 你估結果仲係唔係咁?

有咩

高普話佢難守WO

其實雲加呢件垃圾仲有乜用？
對高普隊猁 俾人三殺
對肥普隊波 聯賽直情未撚贏過
對摩佬隊獌 一直都係摩佬手下敗將
講戰術，其實佢贏到邊個名帥？
人都唔撚識換 場場唔係玩拉鏈就liu 牙
其實雲加洗撚入去咩
場場比賽放佢個銅像係場邊其實無分別

要痛定思痛用返佢啦

犯錯既球員下埸又正選呢個氛圍好差

再出Hector我寧願用Gibbs

Xhaka要搵Jack刺激下

Nacho體能上比周中踢過波既利記球員仲差

Per呢d老大哥收埋後煲醋做咩要用Holding

沒有歌 做人
只懂苦撐怎去遮風避雨

我咁睇啦
雲加真係唔識用同傷患問題
1. 成日擺錯位同西陣
2. 軍醫不解釋 成日傷邊有狀
3. 太多契仔
4. 太錫d球員

國家隊個個都踢得唔差⋯⋯

堅，比人大炒左咁多次，今次區區4:0算得d咩
好想知今年連第6都無，雲加仲可以攞咩打飛機

奧燒會唔會忍唔住一棍打死佢老豆

佢冇HEA好撚耐啦 前面班垃圾咁樣 次次都要自己打撚哂成條中場
本身體力又唔係標青 點撚樣CARRY呀

今場早段佢有火架！

上季先痛完 開季又要痛

佢其實果兩三年好多柒野，
但都叫做keep住入到下波，
吊下命又比佢捱到落去，
搞到今日應該所有阿狗前鋒最似樣果個

Ramsey

放個銅像 求其搵個掃地嚟講仲勁啲

俾我都喊

場場都帶廿個老母落場，到今日連DC都征服到

唔好再問啦
驚你承受唔到

真心
唔覺得球員無能力
係教練好有問題

OZIL
MILK COQ
咁樣出啦屌你老母

呢場燒山算係咁啦 後防太大獲

諗到自己冇隊要 留係度又死路一條 俾我都喊啦

呢兩場 輸既 只有兩隻翼衛

其他係有人打得差. 但唔係主因

Sorry 英文差

上季2：0摩狗

用返迪比治啦 比比鳥真係好撚廢
唔想再見到黑b 正選 真係廢撚到
唔撚買人轉捧曼聯算

冇火

Ozil今埸係水準之下
有球禁區前畀人搶波差d輸埋

咁既19陣都廢事屌球員了

除左OX 我DLLM 仆街死啦

你班垃圾迷雲狗快d縮番入你老母個臭閪度咪撚再番出黎ar屌你老母

雲加之前試過停賽，有佢同無佢其實差唔多

唔送

因為有一班唔肯面對現實嘅球迷，
成日用不敗同埋起球場來做藉口

講左好多次

佢唔係CARRY到隊波既球員

要佢CARRY隊波只係限制緊佢flair

認同 好想知雲加賽後有咩講？？

已經唔係買人既問題，係領隊問題

送班自信撚出公海啦

佢不嬲都唔識踢翼 343明係玩鳩佢

賀定可以走啦

我地唔配擁有臭燒同山神

老野玩政治真係好恐怖

一日雲加唔走 一日唔睇阿記

比d咁既陣式 戰術
火唔到啦

心都碎撚埋
搵老婆呵返我先得
好撚傷心

比我丁下
想摩納哥個jardim黎教
踢返現代足球

成隊波都冇form
比佢更差嘅大有人在啦

屌佢老母
今場佢真係表現到隊波好似唔關佢事咁
坐係場邊liu 牙食花生

玩撚左十幾年啦

邊個夠佢勁

我認真咁講，
如果要止血一定要用返基佬打正選，
你地應該會照屌佢柒下柒下，
但佢有彈彈波前場已經控多好多波，
但大前提要先收起黑b

老實講雲加已經見底

唔配擁有雲加

機會係零

Liverpool have beaten Arsenal in three consecutive league games for the first time since 1998.

4-3
3-1
4-0

右閘點算好
OX落地獄
bellerin廢到咁

一係4231出張伯斯

佢同黑b/holding仲可以生存到先搞笑,xhaka護波好差同動作好生硬,次次就失就求其一腳
黑b今時今日都仲可以踢正選就死得啦
holding根本完全唔夠班,返去做後備算啦

中場中無一個轉守為攻既人,控到波帶到波一個都無

前場又西 比個黑b比條撚咩d波

有明顯弱點其實唔係問題
學手足話齋人地教到隱藏弱點 互補不足
雲加係暴露弱點

張狗幾時死全家呀？
睇到佢都嬲

阿仙奴3421佢咪仲係攻中.....

反XHAKA唔撚易

直情廢 老實講
ozil都叫有一兩樣野勁
但沙卡真係冇咩野特出咁款

我都唔明雲膠出基奧特點解唔兩邊出波硬係要塞死中間

其實老野係咪仲幻想緊周中有歐聯踢要留力

雲加無左Dean等於屎

講多一次,還我真DNA韋舒亞

睇到都傷心

唔識踢翼果個係黑碧，執左位之後換左去右翼位
幾球係邊位拎波唔敢出波 傳返中路 拖慢曬

張柏斯呢條軟皮蛇就咪搞

雲加立即死等大家好黎好去啦

giroud laca
ozil
milk coq

好心痛

宜家好撚易
終於捱到宜家

講波囉話未必壞事(上年車狗都係咁，可以開 meeting

無錯
不過主因係雲加

debuchy走唔到比多次機會佢啦

彈彈波起馬做到主攻
btw 拿卡山狗臭燒呢組合都未夾過
同埋踢返4231啦
隊波定好多 係個臭閪比比鳥

收爹啦

長傳，遠射，身價，樣
之前撐佢有長傳，遠射，叫做俾多個選擇阿狗

山狗換出去果時都差唔多樣
係之後見到垃圾阿先笑返下

3場失8球

M20先借後買都可以有得傾既話 點解唔倒 轉留M20借Holding出去 點睇都係M20先算係即食 Holding仲要浸多1 2年

啲迷雲假膠入嚟未

啱啱續完兩年約喎
可以拎住一筆違約金先走喎
鳩做都賺死啦

雲膠係衰在太好人

成日俾機會. 信班細 ,

實制報答番佢有幾多個??

班球員本身都有問題, 落到場 , 有邊個係似唔想輸?

人就唔洗簽啦
拿拿林官宣 老野請辭
搵個U23教都好撚過佢條垃圾

正常一早放棄左啦比其他強隊
早幾年睇佢真係嘔哂血
成鳩日柒完掩面
巴打你係高登叫咩名

同西咸差唔多

點解奧燒一定做膽......

一直都想睇拿卡山狗臭燒

浪費換人名額

反左撚樣好撚耐

老實講 我睇唔到理由再打3後衛
一黎條老野唔識用
二黎因爲呢個陣而打起既得張伯倫 而佢都準備走

=5:1

撐XHAKA

同西咸有得比 big6 笑撚死人

根本賣m20都on99啦 得番大梅k6 holding 柏芝

rwb守到仆街啦咁會
100分守得hea 又走
比比咪撚提

最簡單打433

前面 豬腦 山齊士 拿卡
中場 高基 奧燒 藍斯/沙卡
後防 夢遺 高xxxx 細梅 k6
龍門cech

已經好好 唔明老野點排

比狗張狗都要仆街死啦

兩翼走上去唔返嚟，一比人打反擊就死硬，中場0防守，一放波就已經對後防，就嚟隊隊都識打

holding=新senderos

屌你老母,雲膠肯死未

好人?

佢點對p9?

有冇人記得上季山狗踢完唔知邊場都係咁既樣

3後衛輸兩球
4後衛輸埋另外兩球

咪又係失4球

我屌你老母啦 信班細
係信呀 同HOLDING講: 拿 你落到去自己執生啦 正選就俾左你 唔難踢架 慢慢黎就得

非洲佬俄佬快d拎錢扔死美國佬啦
再一野炒鳩埋雲加佢

哈明知老野一定唔會擺佢後備

輸緊幾球仲坐係到撩牙真心世界級

再用Hector點服眾
再唔用Giroud 點對得住堅持留隊又有貨交既佢

要雲加佈啱陣放啱人
仲難過要佢拉到件褸條鏈
次次都錯陣或者錯人

佢打門興果時其實同阿差唔多踢法，
都係慢，防守意識薄弱同埋上腦，
但如果對面打迫搶，
迪河會企佢後半格準備佢出事，
同時一有機會就前插做中間位做縛腳，
但你阿邊有人做到呢啲。
上年我一聽到話唔bid簡迪
買佢已經覺得雲加又亂買人。
但雲加唔鍾意掃蕩型黑膓已經唔係今日嘅事

拿卡仲未適應

佢出道踢翼

比狗廢車，張狗真係要仆街死

好耐之前已經講佢咁唔穩定唔會做到一線防中

牛奶出黎咪又係踢10分鐘抖10個月

雲加排位上應該都係信班人先咁放, 點知班人愈踼愈垃圾

好明顯係驚2隻翼衛會走，點都信佢地，但到頭來良心當狗肺

唉，成場得佢同基佬有火

幾時寫文屌柒佢地

成隊阿狗有邊個無比人反

高安基講過唔係錢既問題
要佢死先有機會易主

算啦出xhaka一定要搵個防中
但出佢加防中條中場又無創造力

繼續3後衛
今場唔止4:0

打拜狗

CHECK

成功爭取進入護級區

施冶

cech

比狗一黎就錯位
加上中堅又包唔到波

佢信個D咪不斷比機會
唔信個D打得好都唔會出

強強對戰
唔出標王 唔出德甲最佳lb
出個岩岩復操既山狗 出隻錯腳閘
中堅唔出細梅出件細路holding
雲加真係好好波

間諜

阿狗官方FB仲敢開POST
個個屌到雲加一仆一碌
陷害呀

仲話買人
有人唔做做雞咩 場場畀人中出到反白眼

成隊波上下真係廢到令人眼界大開

強強?

強強??

雲加本身就係一個問題啦

糟蹋曬班落埸100%付出既好球員

都咁多年
同埋英超踢翼一定要硬爆

沙比同佢踢法差唔多
防守好好多同傳波準佢好多

睇年資出場

你仲敢睇fb

明明就係一件垃圾專制集權管治者 搞個人崇拜
非我族類者幾好都冇用
識刷鞋既搞咩都有得出

臭燒睇開d啦 上季山狗有一排咪又係場場咁既樣 捱過左 融入臭西波 一切都睇淡晒

Axxxxxxx

出岩陣咪強強囉

準備又恐慌性收購買幾條二線番黎
前面明明又山基拿可以用出黑b做乜鳩

望住隊咁既垃圾波
種邊有人黎同埋會續約

曬鳩氣
訓教
對呢隊波太上心只會激親自己
聽日大家準時返工仲好

今埸Ox一次硬爆都無
對住沙拿 文尼點爆

班迷雲話老野好有吸引力 老野出聲 全世界都黎幫手

就係入去雲加OUT

佢唔係假膠 係真痴線佬

本身隊波啲人腳廢極有個譜，除咗雲加仲有乜理由可以令個個踢到成pat屎咁，中場收購唔成功依啲講到尾其實都係要入返雲加數

根本如果打4231 xhaka係打唔到，佢要打433要有個防中幫佢執屎，再有個box to box幫佢拉位駁腳
所以其實正路佢同臭燒唔可以共存

係佢今場唔爆HEA踢

隊波廢到唔知買咩人可以幫到手

涼都唔想沖呀屌

仲融入？過兩日就走了

依家轉返4231算啦

下半場爆左球 有球利狗傳失 佢衝左上黎落到底

佢連跑都懶得跑

咪話扔死佢囉

而家買人真係點都加你10m

屌 早知真係唔睇
本身都係抱住小小希望睇
依家真係絕撚咗望

佢係爆點都爆到幾次

打撚死佢啦

死追LEMAR 弱智到
執左個防中位先啦

佢敢上水比人肢解都有份

真正肯爆果個係Welbeck

轉梗

進左場好多年啦

今場好似突然之間失左重心咁，連上場尾段d進攻都消失哂，成隊波突然冇哂form

真係要買阿辛

睇到笑

WELBECK算9數啦好嗎

Most PL shots on target faced in 2017:
Sunderland - 133
ARSENAL - 120
Watford 117

No other top six side from last season has more than 66.

買乜人都死啦 買返尼都唔撚用架啦

上個月單野都做唔低佢
就知個board有幾廢
應該波都唔睇比數都唔會留意淨係睇完季第幾

中場根本唔夠人 係都唔買

爆佢老味咩.

最尾連OZIL 都迫. 黑B 仲行行企企

100分係要走 點會搏 一陣傷佐點過體檢
不過慘得有ON9仲出佢

第一
今日唔出laca正選出韋帝真係好on9
韋帝連波都未識控 點踢波?
第二
點解買左k31翻黎唔撚用要出b24打佢唔岩打既左邊?
b24根本就無態 格硬用仲要打左邊
第三
右邊出100分本身無問題 但佢今日真係好撚無heart 咁想走比180k你你唔留仲要踢到咁既撚樣 一係就雪一係就賣
第四
有大細梅點解仲要用夢遺同holding?
夢遺又唔夠高又唔夠快 點樣同對面跑

究竟個垃圾老廢幾時走?

開季三場都係咁

10月 作客車仔 應該又要俾人炒

迷雲基本上得季尾個一兩個月時間可以上水

真係唔L 想見到夏卡再踢
依2個傳失幾多球

買條撚咩
死心啦大家
問題係唔撚識用

得罪講句 中前場D人你呢一刻放出去肯定個個爭住要買
係雲加先可以搞到連屎都不如

黑碧連斬波都唔識呀
勤力有咩用

講真佢以前係皇d變速好勁
打反擊跑得好撚快
係係阿狗之後冇哂呢d

迷雲迷咁耐
抵啦

點解會無人買起高安基？

廢撚到咁就唔好拎嚟講啦
勤力就夠咩 戇鳩

panic buy尼索斯啦

仲踢得衰過8:2 6:0

冇腦既屌

學利記433 R8打box to box 今日ozil 打cm唔錯

買完咪又唔撚出，你個標王都係後備炸

我

夾錢買

最撚錯係出holding 好似無用個腦思考過

過多排就去英國睇呢隊西波 好撚想叫佢回水

咁寧願要100分
黑b果種廢係要掛靴

教防守果個保特唔該自己仆街死先

學界防守都好過你.

教到隊波防守讓人幾個身位 . 一味得個行字

其實出乜人唔緊要
你有戰術你有練開
唔會因為2、3個球員差成咁

8:2 係無人用
呢場直情係俾人sm

omg

買邊個都冇撚用

黎阿狗會被同化

DLLM OX快D仆街死

睇到真係越睇越癲
本身個人腳問題唔評論
但係你作為一個教練最少係咪要發揮球員優點先
依家比隊獌雲爺爺教佢都可以教到降班啦屌

學乜撚 最大問題雲加

山出左黎
季前夾d野又冇哂啦
後防場場都轉把撚咩

上季已經講緊防守問題係大過進攻問題好多 當然進攻都唔可以話係流暢 但防守一唔掂 基本上個個都要退後一格踢 影響埋進攻

頭寒了

8:2 6:0 同度度斷腳果埸又係另一個層次

咪撚再買人
唔想再出現主席呢種情況
等雲加死撚左重建啦

輸到傻左 人地係鍠捧盃捧到手軟 做咩要黎你度做小丑

根本就係, 個個都有特長, 但雲加就用到成pat屎

人地週中先踢完r 聯 雲加有咩籍口

假膠屌嚟剩自己勞氣
冇用
屌雲加可以考慮

Agger ah 我覺得係英超球風太硬 唔到佢踢

8：2都有初出道既100分j下

買返黎坐後備 爽呀

根本練波都唔知練過咩

可唔可以衝落場屌雲膠

人地用左7成炸睇落

yes

山神, 大眼走啦

ozil 點解冇哂爆炸力同突破力,明明後生時係史浩克同wb 都有

係皇個陣既爆炸力同突破力先最勁

佢把聲已經提唔起勁...

今場你想佢點

人地上場半場已經開大波 雲加仲夠膽死唔加強防守

我地係有人唔用

同埋D遠射

狀態唔好照出唔緊要 叫作簡單d做番本份得唔得

上季尾已經開始講

好大機會又買10-20m 既人

唯一心痛個點係見到OZIL個樣

其他真係...慣晒

上年已經講過，但個個都話買中鋒最緊要

其實根本問題就係冇一個起碼top fit高基連咁樣既防中
防守答案一早有 但明知都唔做

買咩人都無用
老人家個腦有問題

望住班迷雲狗
心都涼撚埋

問題係個中場要執位買人，防中得鳩鳩連/埃及仔，box to box得藍斯同埃及仔(其實都勉強)打到
要買就要買個勁防中，但可惜老嘢唔會

古天樂都未出 出埋起碼6:0

宜家直頭唔撚想去睇西波 轉場睇西咸睇精官都冇咁嬲

猜馬騮囉

好撚難聽

再咁踢落去真係散班

點解仲有人會話要留條張狗嫁
山狗想走都搏老命踢
張狗一開波渣流到唔想踢行行企企咁
比啲專業精神啦屌你老味

快

岩呀

你睇IG幾開心成班

打反擊仲係度
係因為d隊友廢撚到仆街finish唔到個進攻
當然佢自己有時隱形都有責任

影下D ON9相之後就收工

OX真係比佢個on9樣呃到
原來咁撚冇品

想睇理性反雲

人地本來無Coutinho進攻好唔掂 而家執幾執 順到

leeds ?

唔好再踢343喇
就算要踢既中間兩個應該係用黎掃波，唔係用黎做波
你中間兩個應該補埋兩隻翼衛既位
如果中間兩個掃唔到波，仲要慢既話，兩翼一上俾人反擊就收皮

踢返451好過
起碼兩邊本身唔會變大直路

希望條老坑今場可以知道自己脫哂節
玩埋今季自動收皮

倒落鹹水海

cry jor............

佢係英超踢翼過唔到人啦 人地下下掃腳咁隊埋黎 臭燒D假身咁慢

幾時對獌 一定好撚精彩

爺爺面皮咁撚厚

一定要留
情願佢free走都咪撚俾佢即走 雪鳩佢一年 練打龍啦屌你老母

真係會輸10球

唔洗喊住 Big6第一場昨

臭燒

對上一次可能係gallas

120 vs 66?
真定假 好恐怖喎呢個數據

10：0

仲今季 今場就收皮啦

4231最好
442

好撚乞人憎啲態度

對車都係啦

下兩場咋

成世比摩佬騎

認真 雪撚左ox佢 條撚樣真係斷腳死好過

下個post 開係成人台算啦
比人咁樣屌法

衰過雲狗

唉

世三復出 又撚狗

真心會啦
踢到咁撚樣

99lin本身純防中都變到不倫不類
就算有個勁防中 可能都係俾雲加改造

張仔真係勁仆街
佢當年黎香港枉我突登買件印佢

唔怪得知雲加淨係講山狗一日係到都會落力踢 唔講埋一百分

Wenger: "There are some reasons behind it [the defeat] which we have to analyse. The emotions are big and very negative."

散班啦

高普呢d就真識用人同調整啦

啱啱食飯睇波 成理痢撚

去黑洞圍燈算

奧燒
黑B 仲係度拍手

呢一刻好想燒山基離隊
當打之年何必浪費

雪佢唔比佢做尖
每日打字打到八點
世界盃無你份踢呀屌你老母

獌技術都高過我地
一代宗師都唔會控到比狗果球咁柒

唔係李城 話唔定已經炒左老野
3場0分既話

大家一齊幫MORATA融入英超

AW asked about chants of 'Wenger out': "If I am the problem I'm sorry. We want our fans to be with us even in a performance like that."

which we have to analyse?

上連登睇都睇到幾十版啦

Laca
ozil alexis
kxxxxx xhaka 牛奶 100分
大細梅 k6
cech
比牛奶試下好過啦，100分其實可以換draxler lemar，不過老野九成唔買

辛苦晒

真係食唔落了

老野走啦

真心今場上半場其實係咩進攻戰術
中央突破？ 山齊士freestyle？
完全睇唔出

3場失8球 3後防

唔洗排陣啦
雲加排開西陣

老老豆豆，已經唔係買人可以解決到既問題⋯⋯

由佢去皇馬個陣我已經好鍾意奧燒
年年買佢波衫
睇到今場就算隊波打到咁佢都跑到算係咁
見到隊波完全散哂
我個心好痛

防守問題係因為中場無保護
xhaka條撚樣踢前D跑唔到
變左佢個中場拍擋一定前過佢
但係佢條垃圾防守又唔係好變左中場真空
出coq/elneny+ramsey/wilshere好過

友誼賽

買完人唔用有撚用咩

Sorry and out

屌佢認下低威得唔得

真係唔好阻住有深嘅球員，青春有限

反雲=假阿

你係唔係弱智
仲用張狗咬自己？

牛奶又未必有態嘅

對你唔住ozil

屌
life is so hard

咁係冇可能 迷雲黨必勝

the team is the problem

哈

拿 基 山

奧斯爾
艾蘭尼 高基連

Kxxxxxx 高斯尼 細梅 張伯倫

止血先

買乜撚人都無用啦..

問題唔係球員級數

老野個三後防陣明抄干地啦
佢撚識用咩

屌奧燒廢撚到

冇防守

8-2個陣其實都有vps 射失pen
擺明無人用

呢場真係睇到喊

真係跳樓 輸到2-0都無地自容 唯有強顏歡笑

算好啦

奧燒 基佬 山狗 你地都係走啦 阿仙奴唔配有你地

100分快D死

但係買人起碼解決到一部份

仲今季?希望佢今晚返屋企比瘋狂阿迷殺死, 大家再拉個banner多謝佢好黎好去啦

呢個陣又咪比人屌中場橫傳

咁嘅performance想有人撐

仲ox

講左好多年
終於越來越多人明

唔知邊個果陣J老野用343先

岩
用人去到敢帥level

仆街啦，第三場已經係未，三月既士氣

好似係嘗試縮後左黎踢 但比人迫搶到完全失敗

廢唔緊要,見到佢今場好落力踢
但係其他球員...廢得黎又冇心機踢

燒都叫廢嘅話唔知其他點形容

仲出張狗

因為隊波愈黎愈西

今場有邊腳比得好？比人一拍就甩

屌你無恥到

右閘出nelson好底線

Liverpool rested Mignolet,
Arsenal rested Karius

呢場應該係班球員夾埋想迫走雲加，黎個大改革

佢肯認低威就唔會仲霸撚住個位

比你買到美斯放佢落後備又咪冇撚用

撐完贏一場之後又意氣風發架啦
屌佢老母

係雲膠唔明

已經唔係一隊波...

叫班球員猜包剪泵猜11個贏左落去踢都唔會踢到咁啦

希望唔好再重用xhaka

老野幾時死

九月仆街架啦 黎緊得隊屈福特好少少
不過都係準備0分落袋

其實都已經唔係買咩人既問題啦
依家好差咩
又真係唔覺
係未勁到可以carry 雲加拎冠軍

上季咪試過囉
最後咪又係留隊

真係唔屌燒了 果陣我見到山狗呢個樣果陣...
I know that feeling

sorry囉

踢4後衛既右閘用返比比鳥啦

張仔d防守打4後衛仲出事

掉藍斯落去踢閘頂住先咪得
中場出99連仲平衡啦

都唔知點解要出個就快離隊嘅人
玩緊野竟然仲有正選
痴撚線

見到隊波咁
我個心好痛

吊梨六日子吾是迷雲加咩

其實道理個個阿狗都明 係雲膠死固固姐

仲係有人唔明
買咩人都唔會改善到隊波既運行

0 shot on target

幫利打起啲人

上場唔敢出賀定因為信心問題 今場出佢對住文尼
雲加 你係咪痴線?

屌你老母要唔8:2個陣就轉會啦 洗年年睇埋啲垃圾閪波？

從來未見過猁咁輕鬆cs

對唔撚住喎

1st time in 110 PL games Arsenal record no shot on target, since 2014. @LFC hit double figures in shots on target for 4th time in 5 PL games

除咗全盛時期既疤
任何隊俾雲加教都廢一半武功

係 見到佢兩個個樣
咩都講唔出

山狗條仆街又笑，反而阿Po地位低賤過狗嘅燒竟然喊

係

一個輸波偷笑
一個輸波痛哭

無野好講

佢亂9咁答既姐

大佬場場勁果d又唔出
一係就擺錯位點carry呀

一睇出場陣營已經覺得雲加 on9
人地有沙拿加文尼 明屈你後衛
仲夠膽死照出 無經驗既Holding 同又慢又唔撞得既蒙維爾
有出細梅同高拉辛拿斯就唔會攪成咁
雲加 你打親 big 6 前做少少功課先啦好嗎

山狗岩岩出場都係灰樣

季初已經死老豆咁款，點捱到季尾
8：2個季都可以賴傷兵
而家full team咁濟，仲有一大班球員有離心得一年約

由上季一路講
球員有冇問題？ 一定有

但最大問題果個係場邊果幾尊佛

張伯倫回防精華
180k

最緊要掉左雲加落預備組先

臭燒真阿 希望你走到 去德甲 土耳其都好 快D走

藍斯踢閘。。。

反正都冇人做到佢世界 佢話是9但出你都吹佢唔脹牙

得罪講句, 我係HOLDING落到場可以點??? 咪唯有照踢

Wenger: "It was a very disappointing performance. Of course it was shocking but the performance on the day was disastrous."

以為過完今場買人喎
買乜春呀, 比個屁馬你都可以改做到變禾仔啦

所以人地咪唔要囉 去車仔拎冠軍了

好鍾意燒 唔想你走

吊牙禾反果時又吾十卜

冇戰術 成班冇心踢冇紀律 防守今場出哂事 成班淆哂青咁
諗起費sir 唔知咩杯出個垃圾5後衛鳩陣都撚狗撚羸我地

山狗上季灰到抑鬱症咁你係咪無睇到?

阿唔啱佢踢架啦 都踢左3年啦 走啦

起碼十場先搵返個岩既陣

真係好愛奧燒
張狗就扮大牌

Henry on Alexis' future: "Why would he stay when he sees performances like this? That's why players aren't renewing their contracts."

今次有點不同。雲加應該知佢時候已到
無將士再想為佢效力。 佢唔走隊波咪降班囉、繼續輸落去

29啦 番德甲啦

散步

Henry: "I wanted to leave [the stadium] because I don't relate to the team at the moment. That's the problem."

屌最尾真係冇晒信心 可能有心理陰影

中肯到

屈仔對利記都入到三球啦，屌你老尾龍都無撚中過，好意思標榜自己踢進攻足球

damn true

佢憑乜撚野扮大牌呀 佢有幾撚勁呀家陣

去皇馬個陣已經鍾意佢
但今日見到佢咁 個心好痛

雲加你唔想教就收皮返屋企煲湯啦

燒

佢自己都算係因為咁走

人地樂觀走過左啦
解決方法咪就係走囉

"Arsenal's owners should've got rid of Wenger. They bottled it."

Jamie Carragher.

你見到咁既表現你都笑啦大佬

100%唔知

太直接了，雲加唔鍾意

真反雲大將軍

出啲有心踢嘅出黎
無心踢果啲躝

知就上季走左啦

係 我都好鍾意燒

無戰術 比咩人腳你都係廢

第一次睇波睇到想喊

人地角球都入到兩粒啦
我地啲角球 幫人解圍

我都係 仲要個陣23號
依家真係踢唔返 算啦

AST‏ @AST_arsenal
In March 78% of AST members said Wenger shouldn't get a new contract. Fans always know first.

他哥狗迷黎

同意天空體育所講，球員責任最大

叫佢地落場即係罰緊佢地

忠言逆耳 昏君永遠唔會明

老野走啦 DLLM

認真山狗個笑容真係苦笑
唔係個個灰心都係喊樣
我地球迷睇今場咪又係笑出黎

Henry: "Everything is comfortable at Arsenal. It's not the kind of pressure that you have at a big club."

知但唔會辭
佢塊面仲要過阿狗成績
唔係第一日睇雲加啦

邊個簡球員落場？

屌啦，用禾狗、比比鳥？
我都想有人用啦，垃圾老野唔買人呀，big six 球會無錢呀、不敗球會無錢呀。點解呀！

教練有責任管理好球員狀態

等你好耐喇

踢到咁拎咁高人工
知唔知醜

Yes 賣走哂佢地就岩

Ching 你真係唔驚比人鞭架喎

好撚中, 個個TRAINING係去遊樂場 一落場就要對面企定定比你
唔比撞唔比推就岩哂阿狗班小學雞

睇ig都知啦似明星多過球員

中肯 睇練波都知

我屌你啦

有心踢既11人
黑b 豬腦 laca
ozil
埃及 鳩鳩
kola kosi 夢遺 賀定

呢隊野唔知會拎第幾呢

可能阿仙奴賣哂d人走重新出發仲好啦，d人都無哂鬥心，好似熱狗咁用下d青年軍
咩球星，大粒佬賣撚走哂去

出面搵你牙

所以
一日有雲加
一日都含撚

但係老爺唔鐘意咁出呀 出呀

換個教練都可能好D既
黑B/ 埃及呢D真係...

[url]

巴打
諗番前幾年簽到佢 真係好耐再未試過咁鍾意阿狗既球員
但而家見到佢咁 個心好痛

起碼唔會比人炒4:0冇還手之力

比狗係差起碼會追波
張狗呢？

呢句好要心要肺

踢得差下埸照出

做足訓練 都可以照雪

有表現既繼續後備

比盡第七

Wa我見到香港雲加

想加人工 ，新仔果班先會用心踢
成班爭標球員 配個垃圾領隊
用埋d垃圾戰術
比你都頹啦

我屌你老母

換左十幾年啦d球員...

拎第幾都好，點都好過依家咁

寧願好似猁同車咁柒幾年重新嚟過

真係傷過8：2

今場完敗
出人又唔掂 戰術又廢
仲唔關雲加事咩

出新仔踢都無咁嬲

哂鳩氣啦 今場咪整死左個後生仔囉 青年軍

日日開心到 幫official channel 拍下片又一日

享利

講真呢個陣都唔差
俾個正常人教應該有前4

到呢一刻都可以迷雲

咪就係 咪咁痴線啦 今場holding都俾人玩撚死啦

依個陣都叫唔差？

我寧願出 Debuchy Gibbs 好過。

還我真正阿仙奴

Thierry Henry: “I wanted to leave. I don’t relate to the team. I don’t think a lot of people relate to the team, and that’s a problem”

我差唔多年年阿都印佢
但係你見到根本佢踢落去都唔會有好表演
又踢唔翼 推唔到波 得個一腳直線

講到口臭啦呢樣

唉，冇心機

"Everything is comfortable at Arsenal."

"Why would he stay when he sees performances like this?"

駁唔到

上季完講到幾雄心壯志，又話買mbappe又剩，結果最後踢出嚟一鳩樣

5,6年前好天真講過冇前4 美國佬會炒雲加 / 雲加專心聯賽有驚喜
原來都係冇分別

Debuchy 有心嫁 法國幫係最正路